《逃出魔幻紀2019》預告 The Rock今次要扮Danny Devito

屌你, 好似直接copy上集咁

仲要連game入面既四個角色都無變

上集睇到中段訓著左一陣

Mario都係Mario
而家係個玩家唔同左

唔吸引

為左Karen都係會睇

整爛部機
宜家為左拍多集轉頭又整返好

nebula

記得上年票房幾好

Karen